[灑鹽]教大校董會主席馬時亨稱追究到底：家長是否張貼者當子女老師？

教育局副局長蔡若蓮兒子墮樓身亡，有人昨日在教大民主牆張貼涼薄言論，校長張仁良指閉路電視片段顯示疑有兩人涉及其中。校董會主席馬時亨下午亦回應事件，指教大管理層正追查兩人是否教大學生，揚言追究到底。他亦盼港人反省一下：「問自己問題，如果你係家長，你想不想昨日作出這行為的人，作為你子女的老師？」

被問如如涉事者為學生會如何懲處，他指教大有機制處理事件。至於是否暗示會開除涉事者學籍，他表示「沒有這樣說」，一切要按機制去辦。

馬時亨不認同校方處理方法收緊言論自由一說。他說言論自由也有界限，着大家反思是次事件有否越界。有指涉事人士照片流出，他說據自己了解校方沒有發放有關照片。

一係教大有人侵犯他人私隱 洩露cctv片段
一係百份報偷cctv片 偷竊 再侵犯他人私隱
睇下揀邊樣

教大做乜唔去報警話有人偷片呀

幾時家長有得揀?
家長夠唔想普教中 唔想洗腦教育 唔想中國人黎教
特然又搬家長想唔想出黎? 笑話

自膠

睇黎上面想攪大呢件

唔駛揀
警方同私隱專員都係為港共服務

嗰度唔係公眾地方黎?

家長是否張貼者當子女老師＜ 噏乜春呀

應該係

港人反省一下：「問自己問題，如果你係家長，你想不想昨日跳樓人的老母，作為教育局的狗官？」

問自己問題，如果你係家長，你想唔想一個連自己個仔都管教唔到嘅人做教育局副局長去管理教育你子女的老師的人？

真係好笑，做教育局長可以涼薄話自殺既冇生涯規劃。做學生既有樣學樣，就要秋後算賬

我就肯定唔想死共狗同支那豬做我仔女老師

全方位打壓香港年輕人

開放式校園姐，業權仲係教院到

真係離撚譜 思想箝制

咁作為父母又想子女比人洗腦式唱紅？

我唔想呢班狗官管治香港
可唔可以炒撚晒佢?

馬時亨連mtr都未管得掂

我係家長嘅話，我只係唔想菜肉蓮呢啲連自己個仔都唔關懷嘅臭閪做教育局咋

講真菜肉蓮唔得掂攞飯同佢班黨羽加加埋埋累死幾十個師生，包括擎天嗰個，咁要追究都應該追究佢地謀殺啦

都係向局長學習姐

合法表達意見就嚴打
非法流出閉路電視片段就視若無睹